香乜撚野港啊屌高你老母個海，老衲係寶安人啊

深圳寶安
發左達未？

深圳寶安區老衲

保安

老衲我好崇拜你

原來係龜sir同鄉